有冇心理大師解釋下鄭松泰倒插國旗係出於咩心態

搵左好多關於成年人心理既書都搵唔到答案，聽日搵埋小學生行為心理睇下搵唔搵到

男人想擺地盤插旗是常識吧！佢宜家見到佢未插對方先扯旗，嬲嬲豬搞破壞倒插對方旗仔是可以理解嘅

霸